致領導人

其實根本那些土地上的人心就不是歸於你的。
你又硬要去用唔同朝代對自已有利的歷史去佔領土地。
只是佔得你自已國內根本不缺的土地， 佔領後還要根絕別人的文化。 自已土地又不是發展得好， 只是靠威逼媒體來騙巿民大眾。

養出一大批地命海心， 根本是洗腦出來的。 大家目標一致， 在富裕後第一件事想到的是走資或為子女移民。